柒婆又打茅波, 今早叫市民唔使網上預約去廢測, 無聚集市民嗎?

藍絲有特權㗎

反正有幾多人去左得佢知啦
國家機密！
納稅人找數！

柒婆起初又話廢測網上預約, 目的避免市民無聚集, 以防互相傳染。
但行街同投票就無得傾。

為落主任跑廢數, 再次朝令可夕改

因為佢知講完都唔會有人去囉
無人去聚咩集

為跑數, 驗完又驗都無問題?
上次回水一萬, 又唔比拿完又拿?